# Расширение логирования в 1С 8.3

Запись в лог только сообщений с уровнем выше/равным, чем задан в настройках. 
Для модификации доступны адаптеры Логгера, Назначения записи, Настроек, Шаблона 
сообщений.

## Зачем это надо

* Лаконичная запись
* Вызов из любого контекста
* Возможность отдельных настроек для устройств и/или пользователей
* Возможность переопределения метода записи, как следствие
  - возможны собственные фильтры по объектам и/или событиям
  - возможна запись в произвольные системы логирования, не только в Журнал регистрации

[Документация](https://bsl-libs.gitlab.io/logger_ext) по библиотеке

[Последняя стабильная версия](https://gitlab.com/bsl-libs/logger_ext/-/jobs/artifacts/stable/download?job=publish)

Использует расширение [Методы общего назначения](https://gitlab.com/shmalevoz/common_methods_ext)

# Требования

Версия 1С >= 8.3.17

# Установка

* Установить расширение [Методы общего назначения](https://gitlab.com/shmalevoz/common_methods_ext/-/jobs/artifacts/stable/download?job=publish)
* Установить расширение [Логгер](https://gitlab.com/shmalevoz/logger_ext/-/jobs/artifacts/stable/download?job=publish)

Для расширений **_0001_common_methods** и **_0002_logger** отключить **Безопасный режим** и **Защита от опасных действий**

# Настройка

Настраивается в обработке **Лог. Настройки**

# Пример использования

```bsl
// Создаем объект логгера, передаем имя объекта и события
Логгер  = лг_Логгер.Создать("ОбщийМодуль.Отслеживаемый", "ПриПолученииКонтекста");

// Доступные варианты сообщений по уровням
лг_Лог.ФатальнаяОшибка(Логгер, "Фатальная ошибка!");
лг_Лог.Ошибка(Логгер, "Ошибка!");
лг_Лог.Угроза(Логгер, "Угроза.");
лг_Лог.Информация(Логгер, "Информация....");
лг_Лог.Отладка(Логгер, "Сообщение отладки...");
лг_Лог.Трассировка(Логгер, "Сообщение трассировки...")
```